林昭頤小姐 想拎番個銀包請到耀東50號小巴線

黑色銀包 內有40蚊 身份證學生證
各位巴絲打幫幫手 已放底在站長室

好人有好報
幫推

難得有好心人 幫你手推一推先

多謝巴打 已取回